（思考方法）絕對空廢嘅兩個條件

1 該言辭在當前的語境中確實最應該被視為重言句
2當前語境屬提供經驗資訊的語境

唔係好明一嘅意思

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

它的毛病出在提出者自以為他能夠提供語義以外的信息內容卻失敗，因此在當時的語境下並沒有認知價值。

係得兩個可能性的環境下，提出 重言句。 條友就病死，e生答，如果病好得番就唔會病死